將軍澳- 遊擊之王

撚狗撚得好爽 散水快到

個鏡頭一轉無撚晒人

彈都慳返

將軍澳狗屋俾人拆到。。。

將軍澳手足好波！

笑撚死
我瞓陣先 聽日見啦popo

全民dm Emma Watson.

IG傳送門

Hello Emma,

We're writing to express concern over an incident involving the violation of female rights that has just happened in Hong Kong. As you may have noticed, Hong Kongers are currently experiencing police brutality on a daily basis during the process of fighting aginst the extradition bill imposed by the HK government. Earlier just now a female protestor was arrested near a local police station, during which her pants were violently ripped off against her will. The police officers made no attempt to protect her privacy which was unacceptable on any level. Since the beginning of the protests in June not one of our local feminist organizations have stood out for female rights.

We are in desperate times and sincerely seek your help in raising international concern over this matter as we can foresee more inicidents like this one are going to happen in the near future if nothing is done to stop police brutality. Thanks a lot for your time!

A group of concerned Hong Kongers

手足辛苦晒。聽日見

唔好以後帶晒口罩d警就搵你唔到自己執衫

聽日再見